{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(군자) 호텔 더 디자이너스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数59室です。 近くの電車駅としては5号線君子駅、7号線君子駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 ご利用の際は必読！！！チェックイン前に予め駐車及び退室後の延長駐車は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 これによるキャンセル、払い戻しはできません。 全客室ランダムであり、指定客室の予約はできません。 全客室定員は2人で、定員を超えて入室することはできません。 基準人数超過、3名以上の男女同室での宿泊、未成年者の予約、ペット同伴入室によって発生する入室拒否はキャンセルまたは払い戻しができず、これに対する不利益については当社が責任を負いません。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。 チェックインの際、身分証明書を必ず持参してください。(未持参の際はご利用不可) 全客室禁煙であり、客室内での喫煙は不可です。 (喫煙場所:ホテルの外角、1F屋外庭園) - ネットフリックス使用可能 - LGUインターネット及びTVが設置されており、セットタムボックスに設置されたネットフリックス機能を使用することができます。 ただし、ホテルではネットフリックスのプラットフォームのみ提供しており、個人情報や著作権の問題でアカウントを提供することはできませんので、別途の個人アカウントでご利用いただくことをご了承ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 君子駅の近くに位置する宿泊施設は、全般的に清潔で親切なサービスを提供しています。 宿の施設もきれいで快適です。 部屋は静かで快適なベッドを提供します。 駐車施設も便利で位置も良い方です。 概して満足できる宿泊経験を提供する宿泊施設です。 宿泊施設の位置は繁華街からの移動に便利で、世宗大学の近くに位置しています。 しかし清潔度に対する感想が互いに悲しいほどあり、髪の毛、ほこりが多くて匂いなどの問題がありました。 それだけでなく、タオル不足など基本的なアメニティが不十分な点が残念でした。 ただ、宿の内部はきれいで水圧も良かったという感想もありました。 旅行者に便利に利用できるように改善が必要な点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は59室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには5号線君子駅と7号線君子駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "チェックイン前に予め駐車及び退室後の延長駐車は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "指定客室の予約はできますか？",
            "answer": "全客室ランダムであり、指定客室の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "全客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "全客室の定員は2人で、定員を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に入室拒否が発生するのでしょうか？",
            "answer": "基準人数超過、3名以上の男女同室での宿泊、未成年者の予約、ペット同伴入室によって入室拒否が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトには追加料金がありますか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室禁煙であり、客室内での喫煙は不可です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは利用できます。ただし、個人アカウントは提供していないため、別途のアカウントを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "君子駅の近くに位置する宿泊施設は、全般的に清潔で親切なサービスを提供しています。宿の施設もきれいで快適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の位置は繁華街からの移動に便利で、世宗大学の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度はどうですか？",
            "answer": "清潔度に対する感想が互いに悲しいほどあり、髪の毛、ほこりが多くて匂いなどの問題がありました。ただ、宿の内部はきれいで水圧も良かったという感想もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のアメニティは充実していますか？",
            "answer": "タオル不足など基本的なアメニティが不十分な点が残念です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "旅行者に便利に利用できるように改善が必要な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 672,
        "QA": 628
    }
}